雞記最好食係咪個葡撻？

講真所有雞都及個葡撻好食

其實係d雞太難食

蜜汁雞翼呢

岩岩炸起d雞粒好撚正
利申:做過雞記

M3叫好少少

難食左好多啦

甜蜜蜜麻友都可以嘅，其他就差啲囉

我嗰時做一邊入盒一邊食
每次入盒都食成廿幾三十粒

S3

下午茶幾抵屌喎